const cards = [
	{ id:0, numberQuestion: "Pergunta 1", question: "O que é JSX?", answer: "Uma extensão da linguagem JavaScript" },
	{ id:1,numberQuestion:"Pergunta 2",question: "O React é __", answer: "Uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces" },
	{ id:2,numberQuestion:"Pergunta 3",question: "Componentes devem iniciar com __", answer: "Letra maiúscula" },
	{ id:3,numberQuestion:"Pergunta 4",question: "Podemos colocar __ dentro do JSX", answer: "expressões" },
	{ id:4,numberQuestion:"Pergunta 5",question: "O ReactDOM nos ajuda __", answer: "Interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma" },
	{ id:5,numberQuestion:"Pergunta 6",question: "Usamos o npm para __", answer: "Gerenciar os pacotes necessários e suas dependências" },
	{ id:6,numberQuestion:"Pergunta 7",question: "Usamos props para __", answer: "Passar diferentes informações para componentes" },
	{ id:7,numberQuestion:"Pergunta 8",question: "Usamos estado (state) para __", answer: "Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente" }
]

export default cards